邊個依家仲去旅行就同我死全家，祖宗十八代落撚晒地獄

你哋班仆街真係累街坊，地底泥